（突發）大批公務員非常支持示威者！

公務員表示 又多半日假期

民意戰報捷

民意又加一分

公務員放工即刻加入爬山小隊

個個笑住出黎

公務員義士援軍大隊

aco表示放工即join

多半日假 帶個口罩即刻變同路人

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

圍啦 盡情圍
圍完放工 即join

大家加油圍晒佢

香港政府不同部門既巴打期待放工

有咩影響
班公務員都唔撚係做嘢嘅

係第二度扮工姐

提早放工！出門口轉個頭帶個口罩就加入陣營！

做緊私人公司，快點來圍我，即join

根本公務員咁注重自己利益，應該係反赤化中堅。

兩地一檢、容許大陸人考公務員完全削弱本地人晉升機會。

係！返工我地班後生既都係咁認為

可惜班老屎忽都係咁忟塞

班老屎忽心諗仲有幾年就退休都影響唔到佢地

有冇諗過私人公司感受

公務員收工記得笑下班condom要OT，好影響佢地士氣架

比著我係公務員 我都開心

公務員俾班賤種蝗撚到隻狗咁
眼見佢拎盡/呃盡福利 但係因為佢識玩
或者有社工/議員幫
明明毫無道理都要俾佢屈到好似公務員錯咁
老果班公務員係因為上晒岸 所以唔想有變數
後生果班啦喎

利申 mark低左啲賤種蝗 準備由濫用公屋/綜援入手投訴

岩岩又通過左加人工, 又唔洗做, 緊係舉腳支持

[團結最大公約數]香港公民誓詞

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

推

點解唔搞我呢邊

d 垃圾老屎忽

公務員表示笑住收工

屌你d 垃圾賤種蝗，廣東話都未識講
見到佢地，用最閪既嘴臉就岩

推

屌你老母舉腳贊成！！！

開始多公務員加入

唔洗做 有糧出 重加人工 爽撚到

記住要去返email confirm your signature!!!!
好彩巴打提醒

有假放又唔洗做
邊個唔高興

thanks

我老頂表示快啲包

正

thank you

老老柒柒，我聽到身邊d同事多數都撐市民，因為明顯係政府問題，唔係我地下面班細嘅事，包括公務員or contract，我地都係市民，上面班大佬處理有問題唔關我地事

利申：發夢係政府非紀律部門做緊

企警總門口嗰班，唔好on99企喺度俾佢影啦，買支激光筆射鳩佢支cam

仲有假放

建議公務員可以帶定裝返工

唔好比佢停！
社運再度進化！

何止退休 可能棺材都就入
所以先唔抗爭
試下佢地仲有幾十年世界?
第一個反政府

成功解放公務員勞動監獄, 公務員為表謝意支持打倒邪惡勢力

支持

解放者咁

講多少少...
不合作運動對我地都帶嚟不便就預咗，但相對地我地部門係好輕微！可能有d部門慘d...

我聽到好多同事616都有出嚟，雖然唔敢大事張揚...我自己都行咗6個鐘，依少少不便其實唔算咩！我都都想發表「我地作為市民」嘅聲音，但只係因為我地都要為我地嘅職責負責任，維持社會運作唔可以隨便罷工

之前係我地私底下嘅Whatsapp group直頭有人問會唔會去野餐某程度上我地接受不便，等於間接支持其他市民代替我地發聲，我地就只可以離開我地岡位後變返「市民」再發聲

以後9點後先佔，咁就冇人話你阻佢返工

支持！
真係有用 做唔到野

解放contract仔，解放公務員

仲要happy firday 特別開心

friday

無人圍九龍 搞到要五點半先有得收工出金鐘

林奠

佔政府大樓會有啲人手

#釋放公務員

推

比個籌碼浸浸送份大禮比習總

支持日日解放各區公務員

又係

你搞幾耐
我放幾耐

使唔使扣返VL

笑到仆街

根本就係
高層做野一向on99
老鬼上曬岸（部份有參加64 會支持）
新制既 多數支持
星期一著定黑衫

你唔係以為我講笑呀
我地食飯圍內都會講下政事，就好似明日大愚我地都暗串政府
雖然我地收入都係嚟自市民稅收，但我地都係立稅人都要交稅，政府無錢加稅我地都要加...

我地依邊年齡層係25-45多，其他就唔知......唔好真係以為食政府飯就一定要撐政府，不過唔會明反係真

係得警察咁撚蠢
公務員大把有識之士

本來警總同事都好不滿，點解政總有假放，依家開心晒

Qgw

發夢識得有10年以上年資嘅『真警察』，經過5年前已經覺悟咗...
落水嘅落水，轉其他部門嘅轉，轉唔到都去做文職唔上前

係佢地lunch時佔 咁就番唔到佢做野， 有得收工
提佢地放lunch已經可以拎袋走人

有民意支持授權!!!!!

每天圍一圍各政府部門，釋放公務員同路人加入，very good！